有冇英國留學讀物理治療回流香港嘅師兄師姐可以指點迷津

而加唔知返唔返到香港，poly啲人太勁又識多好多嘢咁

留名，樓主yr3?

冇問題的，有fd前年英國grad完，依家係公立醫院做咗1年幾物理治療師

聽落佢地成日用manual therapy嗰啲，英國教一次placement 都冇用過咁濟
Ching大概咩grade同幾時applied香港嘅工，同攞牌嗰啲可唔可以講下要考啲咩

係
身邊有啲勁嘅鬼仔最近已經俾人俾左offer等grad就有工開

留名

聽完定啲唔該哂
仲想問下佢電話in你問左啲咩

冇計可能要喺英國揾左先因爲10月冇visa然後條女又勁驚我返香港 我都想做陣廢青先

介唔介意講下你幾時同點樣搵HA工
我而家英國讀緊year 2 physio
想返香港做但係唔知點搵HA工
可唔可以year 3就send 定CV比HA話想in HA physio
定係要喺香港攞到牌先可以搵HA

在英港人Write in Hongkonger UK:
Make Hongkongers count in the 2021 UK census

現今大部份人都會填 Asian or Asian British: Chinese
2021，我在英香港人地要填 Asian or Asian British: Other Asian，記得 specify "Hongkonger"
話比人知香港人唔係東亞病夫，光復香港，時代革命

Cls我停哂要等下年做rip

我間大學開頭好堅決唔取消
後尾終於肯跪低取消全個學年嘅placement
但係佢哋都仲未諗到點補返冇咗嘅時數

佢地諗緊俾year 3直接grad
但係我resit過placement所以仲差少少

邊間？🤔

唔係太想自爆

想問大家物理治療讀邊間英國大學？